港大 Design + 同學請入

問：你讀咪架
答：港大Design +
Load左幾秒....
問：做咪架
答：Design囉
問：
答：

求翻譯

跟我讀一次 文理學士(設計＋)

有冇人可以出黎講下你地讀咩㗎

又文又理，好難觸摸

扮自己讀archi有得出入studio
但又無認受性讀完唔知做乜

做[size=6]設計家[/size=6]

擺明挑機polyu design 姐

Lm
唔會係叫archi prof教禁撚膠下話

under archi fac的

另外幾科文理學士(ai,fintech)都有少少睇頭 design+真係睇到r曬頭 同fac都唔知佢地有咩讀

佢哋話hku畢業唔驚乞食啦